天主教楊鳴章死 環保撚聲都唔敢聲下 說穿了所謂環保撚只係一班欺善怕惡的柒姑碌

土葬呀
用咁多土地
比起其他唔環保既野更加唔環保
點解環保撚唔屌既？
咪就係唔夠膽囉
玩走塑搞小市民就叻
一旦挑戰到權貴就即刻無聲出
好心你地收撚檔啦

環保撚只敢放下負評

用得土地多同環保有咩關係？
唔係火葬仲唔環保？燒哂D二氧化碳出黎

同一班人黎既，點會反

我既意思係佢哋既理念不嬲差唔多，唔會籠裡鬥